
                      Me encanta! Lo complicados y a la vez tan familiares que me resultan los enredos que fabrica Nolan. Tanta información sin dejar de lado la acción. Y en sólo tres horas! La historia, son las noticias de pasado mañana. Se nota que hay mucha gente preparándose para ese momento.
        
            